六六無窮、六口六百

1. 防衛者[0] 2.07

［+1］@1.52

樓主轉玩六金咁小？

傻仔，第一鋪和和氣氣一定開和

1. 防衛者[0] 2.07
2. 菲律賓[-0.5/-1] 1.88

✅羊 ❎豬 ⏹走
1. 防衛者[0] 2.07 ⏹ $600
2. 菲律賓[-0.5/-1] 1.88

幾時大過

可唔可以教下點睇盤

✅羊 ❎豬 ⏹走
1. 防衛者[0] 2.07 ⏹ $600
2. 菲律賓[-0.5/-1] 1.88 ✅$864

✅羊 ❎豬 ⏹走
1. 防衛者[0] 2.07 ⏹ $600
2. 菲律賓[-0.5/-1] 1.88 ✅$864
3. 劍橋聯 對 高車士打 入球大 1.9

✅羊 ❎豬 ⏹走
1. 防衛者[0] 2.07 ⏹ $600
2. 菲律賓[-0.5/-1] 1.88 ✅$860
3. 劍橋聯 對 高車士打 入球大 1.9 ✅$1630

中哂六口再算

支持

今晚好閪

Ok

赢得多會唔會派錢

殘體狗 唔撚識自己買?

今晚可能2串1連推兩口

2串1風險好高喎